其實政府知唔知停課唔係淨係保護學生同時係保護老師

其實政府知唔知停課唔係淨係保護學生同時係保護老師？

大學入面一個老師上堂對住幾廿個支那生，帶口罩上堂仲要比班學生話聽唔清楚或者feedback form寫衰你。

而家政府既態度係，你怕咪走堂囉，但老師冇得走堂

政府最憎老師同學生

唔通你唔知𠵱個政府連黃師都想清算？

停課係救公共衛生
一 減少弱小之間接觸傳播
二 減少公共交通需要

所以鼓勵在家工作都係一個好好既防疫政策

學校係最容易傳染傳播病嘅地方

小朋友嘅防護意識低 未必會戴口罩
佢地會有密切嘅接觸同飛沫傳播
聚集人數多 (記得沙士嗰陣試過取消早會)
一旦老師染病會將病毒傳播係唔同嘅班別

而家仲唔宣佈停課真係唔知佢地想點

on9政府仲唔停課，想全港攬炒咩

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

過完年開學實爆班nds唔撚會戴口罩

政府最想有香港人死

佢係唔會跌入陷阱架

一矢中的

政府最想所有學生老師死晒，換大陸人落嚟

你幾時開始有政府會保護香港人嘅錯覺？

自己停課啦，等佢宣佈得嚟死撚左啦

政府版721 白衫=奶野武漢人
黑警=政府

政府最憎香港人

我同身邊媽媽新年後都唔會返學
唔撚會等個垃圾政府
自己仔女自己救

想乘機清洗一代香港人，慳返唔洗慢慢溝淡換血同洗腦

政府想香港人死好耐啦

推

真係準備停課